{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000108834",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 더 클래식 호텔"
    },
    "text": "全州駅に行く道は車で約30分くらいかかります。 また、全州高速バスターミナルと全州市外バスターミナルからは車で約20分かかります。 この宿泊施設はテーマを備えた10種類のルームタイムを提供します。 ドイツ、スペイン、スウェーデン、モロッコ、イタリア、フランスの6カ国のテーマがあります。 宿の客室は国内最大の客室面積を誇り、デラックス基準ではゆったりとした室内空間を提供しています。 プレジデンシャルペントハウスプールは、2020年7月24日から8月8日までオープンしました。 宿泊施設は計56室の客室を保有しており、韓国語をはじめとする様々な言語で案内を提供しています。 訪問者のレビューによると、この宿は清潔でこぢんまりとしており、革新都市で良い施設を備えています。 ベッドや寝具類はふわふわで、リラックスして眠れます。 グルメ通りを活用して食事には不便がないという意見もあります。 全体的には快適で清潔な宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州駅へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "全州駅へは車で約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "全州高速バスターミナルや全州市外バスターミナルへのアクセス時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州高速バスターミナルや全州市外バスターミナルへは車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のテーマルームの数は何種類ありますか？",
            "answer": "宿泊施設では10種類のテーマルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの国のテーマがありますか？",
            "answer": "宿泊施設のテーマにはドイツ、スペイン、スウェーデン、モロッコ、イタリア、フランスの6カ国があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は国内最大の面積を誇り、ゆったりとした室内空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プレジデンシャルペントハウスプールはいつオープンしましたか？",
            "answer": "プレジデンシャルペントハウスプールは2020年7月24日から8月8日までオープンしていました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる言語は何種類ありますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語をはじめとする様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でこぢんまりとしており、革新都市で良い施設を備えていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドや寝具はどのような感じですか？",
            "answer": "ベッドや寝具はふわふわで、リラックスして眠ることができます。"
        },
        {
            "question": "食事に不便はありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺にはグルメ通りがあり、食事には不便がありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設全体の評価はどうですか？",
            "answer": "全体的には快適で清潔な宿として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 453
    }
}